<尋人>22/2Eaton Hotel翻工嘅妳同我入一入黎

<尋人>22/2Eaton Hotel翻工嘅妳同我入一入黎
我估你黎炒散黎，走過黎搵你開左罐可樂個個。
我走個陣你都仲忙緊所以冇機會搵你講野，如果妳見到呢個post就pm我吧！
點知個個係妳？妳右邊嘴角生左暗瘡嘅～
求各位巴打幫手推上熱門！